請趁呢個機會團結埋餘下兩成藍絲少數派

連大陸小粉紅都團結到

入境 海關 航空業
罷工救港，癱瘓關口
從源頭直接封關！

粉嶺connect 了